大家覺得仲要幾耐先食得晒屋企嘅月餅?

屋企仲有十二三個 希望下星期內食得晒

無月餅

10個

我仲有11定12個

我想食 但無

每年咁加點會食得哂㗎?

次次食淨一箱又到中秋

而家連早餐都要食月餅